CCTVB有呀！！傻閪！！

樂視還擊喇 買埋歐聯轉播權佢

支持文傑講波

G持直播世清打拳

不了

廢龍唔好搞事

打得成咩

Y

到時樂視又無錢比
比tvb搶左場歐聯決賽黎播

歐聯係cable播

再唔係youtube免費睇

留名樂視做野之後又柒

Cable會唔會播決賽

個廣告真係

打唔成咪岩囉
樂視都冇錢播
拎個卓頭咋

好撚串

洲際盃，世界盃

諗起文傑星期日哭song咁就想jump啦

yes

軌贏一粒算啦好嗎

咪撚燈啦 爺爺咁勁 永遠屹立不倒

笑撚左 個廣告

軌然到你飲火水

做乜

有埋往蹟 垃圾車準備比爺爺456